[I/A] 薑餅人王國 (8) - 派2萬石可摸耳呀?

由 Devsisters 開發，《跑跑薑餅人：烤箱大逃亡》IP 全新遊戲《薑餅人王國》於今日正式上線。本作以全球累積 1 億次下載的薑餅人 IP 為主角，除了眾多特色獨具的餅乾之外，伴隨著薑餅人龐大的世界觀，加入刺激的戰鬥以及開發王國領土的建設元素，是一款嶄新的社群 RPG 遊戲。

中

餅餅餅餅餅餅

Q:點換序號?
A:
500鑽序號:
WELCOMETOKINGDOM
轉至巴哈：

3000石+100體序號:
KINGDOMWELOVEYOU
(感謝 校長條八婆- 巴打報料)

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

餅 餅餅 餅 餅餅餅餅餅

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果冰補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

第一次做1001
俾你地破左處

餅餅餅餅！16:00餅餅！

餅餅餅餅

3萬thanks

無得玩推爆2個po

將餅磨成粉然後索

頭先邊撚個話入得

餅薑餅餅 餅餅餅餅薑餅

我有預感，今次派石之後肯定打通關

好似係樓主 幫你report左佢
餅餅話佢今日冇得入

鎮post圖

好毒

竟然有Post

很好

得你入唔到？
更新左未

我估,4點都係入唔到

已經兩個post冇機打都推爆

估唔估到咩原因要維咁耐

餅餅餅餅餅餅餅

因為餅餅太可愛 班人自私玩餅餅

玩緊隔離跑跑薑餅人 睇落薑餅人王國都Ok好玩準備入坑

fix唔到bug
又sort唔到堆掛狗acc出黎
唯有繼續扮整

等睇開伏全部大暴死

餅餅餅 , 餅餅餅餅餅。

all in 地標

你走先，依度啲人好癲

餅餅

呢句好似上個POST頭見你出過
係咪又LOOP一個POST

All in 地標後再抽

扑尻你吖嗱

有無人知抽中牛奶坦阿婆個呻吟聲係乜？

想記住黎念咒

餅餅，餅餅餅餅餅餅，餅餅

呀婆出水出出水

打咩打咩波

呻吟聲你都啱

餅餅餅餅餅！

巴打起手就冇左20000石了

湯巴咁都接到

有外掛打PVP排名既話
真係唔係咁快解決得到
抽池BUG未知係咪真,但有外掛打PVP就一定

中左牛奶

4點01分準時中

屌

我負責幫餅餅推高業績

成個腦都係餅
新驚都幫唔到幾多

我strong hold一星期不抽

餅餅餅餅餅 餅餅餅餅

4 點01 分分分鐘未開ser
你錯過左了，課返pack 保平安啦

信仰

餅餅餅餅餅餅餅餅

同成人台班戒j post有咩分別

全部一兩日破哂戒

餅！

開始睇唔明

再無餅玩我風都中埋

信仰度唔夠

我已經Feel到

我啲餅琴晚報夢 出咗去冒險之後冇屋企返

成班都痴線佬

包括我

全球都顛撚左

冒險由佢啦
最大獲係熊熊火車卡左關

祝大家火車車一箱箱經驗同錢返黎

司機兩日無揸車使唔使再培訓

熊車長：屌你2日都唔收件
我退返去算

btw,
執返好左少少個format,

連登大叔撚餅 fd list:

火車出發了！熊！

屌，早知唔好慳啲石，升咗個城堡先

巴打我都有玩跑跑

課個必彩博運氣

我懷疑我架車未出發,又無升緊建築

好玩

4點有特效藥了 等等

一延遲即刻藥石無靈

去課278 必中保平安

又一個 痴線

好撚想玩啊！！ 頂唔撚緊啦

仲有三粒鐘

爆咗幾多個post

至少仲有三粒鐘

就黎出雙糧，課撚爆佢

搵唔到外掛狗

其實係咪有bug必中epic？

輪住發作

類似自選
唔中可以loop到中為止

蝕到入肉

好想要

巴哈個邊都有唔少 笑死

不過唔好坐定粒六好d 一陣又失落多次

我的手現在一直抖
剛剛還感覺鼻子流出了一些液體

我伸手一擦
那不是鼻涕 是糖霜

點解要同成班痴線佬玩埋同一隻game

中啊！

笑什麼畜生你也是薑餅人

你中毒炸

我估今晚7點

好掛住我隻咖啡

無餅玩太撚悶, 翻譯緊個tier list

睇黎要派自選了

韓仔講到石榴s
好唔好用佢夾藥草
換走氣泡好

唔係S就A

甘草：G
老虎女：SS+/God 原因：今期吹奏

風向一轉又要課

我有啊唔駛課

石榴妹不嬲t0 唯一攻buff可以疊乘 好似係

樓主pin

有牛奶係咪唔使練碼

搵到牛奶坦阿婆呻吟聲啦！

餅餅餅餅，餅餅餅餅餅餅餅！

氣泡補兩隻3千幾
暴擊補8千
仲要係秒補
都好似唔差
餅餅

痴線 唔怪得我唔識 我冇中過

氣藥石榴世一喎
轉乜鬼藥草
藥草無想像中咁好用
利申30LV人 20LV技 -CD配料
7圖都唔係好夠奶
可能我無牛奶 我用瑪仔 黑朱係前面頂
單藥草回唔撚切

諗起我架火車本來琴日4點1 4點2 到站就嬲

坐標啲碎呀

4點後 官方宣佈結束營運 改名再重新投胎

藥草可能pvp同打王好用
解debuff
長時間拉血

台仔鳩up又係好好笑

改名： 餅餅餅餅餅

是日吹奏 石榴？

你個名咪餅餅餅餅餅

琴晚訓之前諗起我未打懸 無撚哂五場 即刻嬲通宵

原來可以暴擊補
咁俾佢裝全爆擊裝咪成隊升天
餅餅餅

薑餅人製毒王國

藥草個持續補唔知有無得咁玩

暴擊 1.5 倍，不如塞攻擊

巫婆世一

同問

新餅留名

前前前前個post先講過爆擊得1.5 但大家好似仲推緊爆

綁左apple id係咪無得送ac俾人
冷靜期左一日
發覺原來玩到嚴重影響正常生活
係時候止蝕離場
好唔捨得 黎緊仲有20000石
但無計

我之前單氣泡都回唔切,要氣泡+藥草

就算冇得玩都成腦都係餅

氣泡本身出完技有暴擊buff
不如用攻擊仲好

屌你介紹埋啲咁既驚俾我

有20000石？邊個講？

但幾時話派2萬

大家唔好緊張, 毒癮發作時精神失常係好常見的

越吹越多石

全攻1.2~1.3倍
我揀攻爆1.1*1.5=1.65

幾時出 大lin餅

有無圖

隻game同天竺鼠車車一樣
玩耐咗複雜嘅嘢 就想玩呢啲簡單game
返璞歸真

Lm

數學奇材出現

全攻可以輕鬆推到過50%+
全暴得4X%, 即係1+ 0.4X1.5

同啲餅餅熱戀期緊 冇見成日

sor定係1萬

我攻擊5舊全+6已經多過1.3

痴線
成班麻甩佬想玩餅餅
想到癲撚左

簡單?

新手教學唔留心D驚你滅團呀

巴打有無入公會？

睇嚟巴打真係玩到好嚴重

啱啱先同各個餅餅發展緊

咁勁 睇嚟我練度低

起碼50,000石啦

屌17:00

隻驚只係開左三日

配料都有排吵
有幾簡單

咖啡? 男人黎架喎

之前睇巴哈講全攻加57%
全爆47% 1.5倍

執柒佢啦

咖啡個外形其實好似沈殿霞

有咩問題

20000石

屌
我好似明你講乜

又confirm左delay?

配料黎講
我係打手全攻
控場同補全cd
坦全減傷

係咪時區唔同咋? delay又會一個鐘咁少既

第幾張圖先有高級

我都係顯示4點可能真係時區唔同

6

全攻啦咁要

琴晚發夢見到餅 好掛住佢地

咁有心 點解你有咁多餅唔洗開工

放心, 你個城只係一個雜物店, 唔好FF

我決定開SER 之後收成所有野開完火車就鏟起成個城重新規劃

建議快手推過6圖
6圖氣球19體出高級料

等遲啲開多啲地先啦 而家起曬啲指標同工廠咁根本冇空位

建議快d放我地班喪屍入王國

望完人地D 城, 屌那星自己果個仲衰過觀塘開源道
再遲D 你又唔會整架喇, 的起心肝啦

幾時先可以入坑

餅餅餅餅！

勁靚

屌 諗返起自己個城 成個垃圾堆填區咁

有啲驚爆擊係額外乘區， 唔知呢隻係點

4點實唔得 個bug係搞得點一早開返啦

一個指標都冇 扭蛋機 摩天輪 加攻 加血 減傷減工作時間 加防。放曬落去根本填平佢個海。仲未計佢得六間小屋 6lv城都十間啦。

工作有咩用？

未開曬全部地前根本唔洗咁急執靚個城住，等陣開完地發現唔對稱又要執過真係玩鳩自己

唔汁啦 由佢算

趁仲未泥足深陷
機不離手玩到訓嗰刻 第日無精神做嘢

雖然一陣4點可能開番驚繼續玩喊出嚟

咁後期執靚佢都係樂趣嚟嘅 但而家真係玩鳩自己。

後面好多人10 間屋有地標
呢隻GAME 愈起愈多野, 樣樣野都要建築料

入得！

未

你個廠做野要有工人 放左6隻係到wo

我連糖2lv 都唔捨得升

你課多幾萬石抽哂做全婆, 飛埋個熱氣球5 條友都仲夠人食TEA呀

我都想講，起哂d地標之後已經冇乜空地

一陣你咪執完 放出嚟畀大家睇下囉 現階段 唔收起啲嘢根本執唔整齊。啲極光材料大把嘢要升。暫時唔會用嚟開地。

你地唔用建築料開地

因為佢中得多epic囉， 啲common咪坐哂喺到食tea

升城 仲好

升地點捨得

有D 建築物中期收起好過, 藍豆, 木材都收起左一間

我會課多d抽佢地番黎食tea架喇

升城唔算用得多, 升8 級都係每樣8 粒
買地標先貴

地標睇過 10/15粒

咁有心機排好個城 依加地都唔夠 是但放埋一邊 方便自己算

我都係咁做

右手邊果個類似過山車既廢墟幾多級開? 有咩用?

諗緊好冇8 級城就停一停

琴日朝早見完啲餅餅之後就無見過
好掛住餅餅

沒有餅餅的日子

屌 完全唔想開其他game 一心只想玩餅餅

好想睇啲餅餅瘋狂食餅

成班中年廢老叫餅餅

入到驚再講

其實飾物30攻 同 +攻+暴 兩舊野可唔可以疊加?

可能一語成讖入唔到game了

Same

d graphic 好似 同埋好多設計左既新餅 開發支出又平左

餅

+攻+暴果個得幾秒 應該得 但好哂位

仲要手動先死

呢個仲要係得一隻有得加
利伸: 用緊

咁石檔同30%攻 都有疊?
加埋咪50%攻?

直接退

SAME

冇角 實測唔到

推得慢左了

棄餅潮

唉！啱啱收工返到屋企冇得玩餅餅
Netflix嘅今際之國 同 驅魔麵館都睇晒
仲有咩可以做.....餅餅餅餅餅

入game 畫面有講

冇餅餅玩 食lunch都冇心機

睇埋sweet home

求其啦，用得咪得
整到咁靚，唔方便禁制收成

真 睇完再睇多次start up同迫降

好好成績架喇

用epic 做野有加成咩

新上果套Fate 短短地
睇完應該差唔多玩得

車車

維修完之後又會爆

大爆死

好想玩餅

無驚玩都可以吹爆幾個POST已經好癲

係時候認真做下野

有冇驚做到 想知

餅餅可能係第一隻

是但入左啲韓仔公會

Wf啦

有無薑餅人既精品買好得意好想要

無餅玩仲有咩可以認真做

番工

浪費左我成日返工時間

兩個活動就快連mana同經都換完，真係無乜野好做

無餅玩 今日工作效率300%

認真返工會唔會太癲

我仲未開始打第二個

琴日都仲有10% 今日動力係1%

冇餅吸回家了

我平時1% 今日3%

我硬係覺得4點都開唔到

咪燈

一拎完石即刻用哂黎起坐標之力

賠3萬石囉，ok ge

始祖餅餅

不過好似會唔夠位放

開地

司機無工開我無材料開地

鑽
38 蚊

我lost cloudia又等緊DMC
無驚玩

仲有53分鐘

仲有53分鐘就有新公告話delay到夜晚

一入得即刻射哂落餅度抽池

唔好啦，我會崩潰

我之前個ac 送嗰4000石未攞 入code嗰3千又未攞 仲有維修啲一萬石。一陣入去過下手癮抽曬佢。
主ac sh唔抽。

STRONGHOLD

快D 抽啦, 到時課

我窮鬼淨係課38pass.

應該至少要課58蚊必中

成日冇機打做嘢都認真啲

你點認真的

唔好以為D 留言少左D 人棄左坑, 其實一大班喪屍係度MON POST等狗衝, 信唔信?

唔信

助跑緊

諗緊主隊試唔試咁樣：
黑朱 牛奶
咖啡
藥草 石榴

之後 用+30%攻 鐮刀 降cd
谷爆隻咖啡輸出

好想快啲玩
已經忍唔住得閒㩒入去睇下開未

爆左機喇

睇女神降臨

係你就係你sh完到時一隻都唔出仲傷心

問題係我唔想抽咖啡姐

咪又係主角碎片X1

抽下面個pool

不了 sell咁多中國野

大家諗好左一萬石點用好未？餅餅

迎接牛奶

我差奶就勉強差一隊epic隊
無記錯100抽左右
我起地標定搏epic奶好

買扭蛋機 （摩天輪已有）
抽一次10連
剩3000儲

我係由效率 10%升返去6,40

仲有28分鐘

當睇唔到啦,唔比錢睇咪得

有無興趣過黎我地公會
我Id: TWBHL2699

新人入po
無諗過連登會有po
我以為香港無乜人玩薑餅人

薑餅人世一

你地多數單奶定雙奶

巴哈個邊都好din

無得玩反而由第六位升到第四位
過埋隻支拿射刁

我完全無朋友玩

fd list, tier list(希望有心有能力既人幫手完成)

依到冇得玩都推到兩個post

Pin

我一開頭覺得薑餅人個Ip好尻
但玩左一日已經不能自拔仲課左金

好辛苦
岩岩食完晏
個胃好痛
係咪戒餅毒既拼發症？

地標

大家依家有幾多隻EPIC
我得甜辣 黑巧 同 咖啡
抽中咖啡嗰個moment尖叫咗

利申 淨係課咗王國通行證

用Google AC自己小心啲
見到有名，雖然唔知真定假

靈魂石地標?

課埋兩個必中超稀有包啦

咩地標都買啦，好過用黎抽

20mins left.
有冇人心跳加速

唔課啦無盡旅途課唔過

真心抽到灰 0.9%

針筒都準備好

正身6隻

分身得隻咖啡

take餅 衰硬

google客服email搵我
希望退到款重生

必中wo

我買哂啦...
而家卡6-28，無牛奶坦

諗緊好唔好射落阿婆到

屌琴日刷首抽未刷完就維護
但再刷會少1萬石
有個back up咗嘅ac 牛奶 咖啡 石榴 照開波先ok？

今日做野300%速度完成好

21號之後就無玩過跑跑咁濟
依兩日終於有時間可以玩
但個心只係想玩王國

屌22:00

咁咪冇一萬石

你地用30定60 fps？ 我用60會發熱同倒水電

利申11pro max

三ss你仲想點

呢個ac 已經好好...

30

60頂唔順

我無睇錯吖嘛？？

世界末日

....

琴日石榴喺呢到未上神枱

下 去到10pm

技術性調整姐⋯

變到22:00

足足2日 1萬石真係頂唔住

下

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我要打粉比咖啡升技呀今日!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌邊個仆街燈到咁

網民開始暴動了

愈等愈傷心

殺咗我啦

我啲碎片同火車一拖再拖

好撚崩潰

CLS 10:00
起碼2萬石呀今次

尋日係老虎女
今日先係石榴呀, 啪完野傻左

又推遲
餅呀 餅餅

睇怕真係fix唔到
賠償加定碼都得

十點點做任

拿, 都話成班喪屍MON 緊POST

好想玩餅餅

2300日任更新 趕到

世界末日呀！！！！！！

又廷
起碼再派多5000石啦

等撚咗兩日啦屌
我想打機呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收嗲啦

搵人去韓國CAFE望下賠幾多

2萬有望

起碼一萬石+自選餅卷

好彩仲有隻game 玩緊

我琴晚就課左金等開ser 係咪有錢唔想賺

dklmch

番守望抽光天使了

會唔會斷登入

文字game

12000

當我狗?

準時衝入去爆ser前開火車 做願望

有跑跑薑餅人都無心機玩啦

又可以推多個post

係咪唔見咗啲save
點會搞咁耐

HKT 2230
12000石
追加Lv4糖 100粒

求求韓仔幫我炎上間公司

完了

?

1萬石真係班餅民走去拆左佢地個總部都似

十一點更新日期 就算開得成嗰半個鐘好多嘢做

十點

半個鐘做完許願 姐係冇得撕

賠2萬石啦屌

屌到十點...

dllm 守望都維護

有, 10 分鐘一次, 可以撕三次

Diu

我一定交唔哂 好多貴野都冇

好快姐, 薑餅人要今晚

屌呀

大家要刷首抽好買定AC
今晚後應該又加價
因為又多12000石(最少)

更新啊 不過多數都提早完

多半日 加得兩千

不如一齊玩住跑跑先
留個 id +fd

我唔係幾信佢11:30開到SER

8成今晚都開唔到！開到既佢就唔洗不斷延長時間

頭先未知 改做十點。
一陣十點就算開到 可能勁多人衝入去 又爆server

我怕re ser

無課成為最大贏家

lm賭 JJ 22:00都開唔成

多2K石 撚狗呀

應該大把完美組合首抽帳

首個成為冇驚開推兩三個POST 既驚

個連續簽到會順延架哇？
粉雪呀!!!!

垃圾

個ser比你地玩爆左喇

派番個事前個建築物平息下先啦

最多去apple到退錢姐
btw 應該唔會re ser既
咁真係好大鑊...

文字討論game

我已經幻想好本身四點會中埋牛奶同埋藥草

dllm而家幻想破滅

班韓仔課撚到成隊5星50lv應該拎刀上門斬班IT狗

一定要啦 咁樣計斷佢就仆街啦。

佢咁送石法
啲工作室刷帳刷到傻

點都好過rare?

龜頭水都流埋先講冇得抽

幫你慳緊石

加得個兩叉野?

一開ser一分鐘又死

之前有人話抽野有bug
買帳到時比人ban就
自己刷2-3隻再課必中仲好

維修又延遲

大家配料強化到幾多?
我依家係中階去到+6
諗住到抽到高階先去+9

23:30

apple點申請退款

支持韓仔去幫個公司裝修

其實修乜?
有BUG?

reportaproblem

緊急維護補償僅支付給2021年1月25日(星期一)維護前創立的帳戶
啲工作室無留廢帳啩

爆ser啊 你地個個咁刷法

推到去今晚十點

餅呀 餅餅餅

留名睇無game 玩推爆第3個post

用咩藉口最容易退錢

又要等

唔想做野了 放工又無驚玩

又多六個鐘推post

買定離手 開大

咁樣會令到佢哋之前hold住既帳號加價 但新既就無咁值錢。

講左唔好坐定粒六
但今次再延實走一堆人

話撚左會delay

仆街本身我估7點先有
而家推到11點
餅餅餅餅餅餅餅啦

一萬姐
唔中黑朱又冇高星喎

得萬2當我咩呀
我要2萬

退款保平安
dllm開ser 4日維修左1日半

等你退

未刷到首抽個堆

仲有5萬金幣當我咩
起碼50萬啦

2230喎清

退緊
in 客服gmail we trust

我又未諗到退款既 依d驚始終都要支持下既

一入去萬二石射完無epc,真係嬲到棄都似

執柒左佢啦

所以賭J

呢個唔駛藉口, 直接APP無法使用

都話左delay

入game睇佢寫2200 唔知邊個先真

退完買首抽ac做微課玩家

我淨係想快啲見餅餅

上面個官方咩中文黎

GOOGLE TRANSLATE

屌你老母暴動啊 兩日冇得玩

你老味 炎上啦仆街

入得都唔敢做第一批喪屍 點知仲有冇問題

▼道歉項目（更新）
水晶x12,000
耐力果凍x50
王國競技場門票x30
硬幣x50,000
加速票30分鐘x 5
經驗之星糖果Lv.4x100

*目標：1/25（星期一）維護前創建的所有帳戶
*您可以在1/31（Sun）上從郵箱提取直到23:59。

退款既人全部都無信念
咁只會抽乜都爆死，巫婆都唔show你

仲要星期日先拎到?

係google translate 中文官方邊有咁快

明明有免費石送
點解要屌 愈耐派愈多

點解唔講維護到至另行通知依家咁搞仲衰

個翻譯閪姐, 佢應該係想講1/31 23:59 前拎

我理得佢幾多石
依家我無餅玩

12000石有撚用
40件垃圾
有心就送自選epic 啦

你地真係太天真，以為今晚就玩到。

我估佢聽日12:00 先開得返

派太少

餓死班喪屍

會唔會維護到星期日都未開得

會唔會中重覆
比你講到心動了

習慣咗了玩住其他驚等餅餅
留到最後嘅玩家先係真正愛餅餅 考驗黎

會, 不過好有多包, 買佢

咪又係射落海

維護後既首抽ac會唔會大平賣

走呀你 我要食餅餅呀

咁會變到hunter咁

求教

佢錯左一開始太佛派一萬 你試下 6000》9000〉12000

原本以為係10000+12000咁賠，結果竟然只係加2000

會 我重覆左

今晚你就知

琴晚想開ac玩，但等到依家都未得

睇下到琴晚會唔會比人屌到改

申請左退款個acc會玩唔返？

改名叫薑餅人亡國啦dllm

當然

賣貴啲就有份

又要推多幾個po

唉 營運睇少左隻驚 怨得邊個

首抽個d全部多12000石射咼

多10000石點解會平

無得玩都推爆三個post

維修加埋修左成30個鐘
走撚左10幾班火車
加碼先補多2千？

有得玩反而未必推到

退款 棄驚

課左8000$ 呀。屌你 得12000石？

1月25號之前開既ac先有

今日開黎刷既就無

繁急維護
...
今晚開
...
聽日朝早開
...
下午16:00開
...
今晚開
...
過兩日開
...
預計開啓時間尚餘999年
...
結束營運
...
Breaking News
狂男火燒D社總部 無人生還釀成百人死亡
天台發現數具焦屍充斥曲奇味

咪比我睇死聽日先玩到立此存照
兩萬石ready

又係柯南巴

補多2萬差唔多

btw真係最撚憎營運9up
明明根本搞唔掂就唔好吹到咁大話開到然後又無限delay
我寧願佢琴日直接話要死ser一日都無咁嬲，琴晚等到今朝，今朝等到晏晝，依家又繼續等到夜晚，等睇又delay到聽朝

10點都開唔到應該有20000

但我用fb登入🤔

仲刷緊手抽嘅我表示

湯巴去邊我去邊

過完手癮 如果可以改密碼 我可以送我舊account出嚟
15000-18000石未抽 本身有紫心薯咖啡薄荷
1個番生epic寶物。

我都既未計你30個鐘果度起碼幾百體
水池拎獎勵都有十幾萬錢，材料果d我當豪俾佢
再加上無得玩既煩躁
吹到話ser頂唔到，係頂唔到第一日一開ser就爆鳩左啦
好明顯係有外掛搞爛左pvp場，依家要清查所有對戰玩家，先要搞咁鳩耐

痴線，整到今晚10點

有人cap左當年跑跑死一日ser

但同樣本身廢左既ac都因為多左12000石而賣得走
咁個supply唔係多左咩

台仔

我熱氣球 個度 可以飛4轉8圖

自然回體都唔止50啦

仲有0:00 既5次副本

仲有許樹 火車

賠12萬石就原諒

下 又2200 不如執笠回水啦

5年通脹變10000算係咁啦

變2萬唔過份

100水晶買到d咩

如何面對 沒餅餅走過的日子
現在剩下我獨行 如何讓餅餅心聲講你知

今日韓國嗰邊仲要有新game 本身薑餅人咁好形勢營運自己on9推啲韓仔 去玩人哋隻game。
如果佢今日唔出事 啲韓仔掛住幫啲餅開工 邊得閒玩新game。

可惜 上唔到另一個層次

有咩新驚
有冇我班餅餅咁淫咁正

我無餅餅玩搞到嗰隻都無心機開

去到今晚，真係世界末日

唉 冇得玩又上熱門

已經申請左退款

求退款教學

Gran saga

無得玩餅餅
十抽中左天使都無feel

Raise in Demand>Supply, Eq raises
餅餅

支那寶 賣緊3蚊個
本身好似已經有10000石 再送多12000UP
真係不得了

i know that feel bro

未撚玩到就要棄驚

係iTunes 果度全部禁一次就得，佢會統一處理

大芋

其實死ser之後先想入坑果堆人先慘
補償又無份，玩又無得玩

爆機俠

你原因打咩？

真係要退款？

走啦
依家食龍肉都無味

不離不棄

有神快拜

我想用光天使條命換許願樹三個箱

大家課咗幾多

睇番條數原來得900

本身仲話課278 依家搞到咁

好撚癲喎 , 你地又推左半個POST

128蚊，用Play Point換

無事既 希望在明天呀嘛

又延遲

巴哈都唔弱，無驚玩上到第4

我好似5百幾

痴撚線驚

巴哈有個台仔打左句 薑餅人亡國
好撚好笑

再見唔到D餅我就要入廁所望住餅打飛

退乜鳩 幾驚水等開飯？

仲諗着刷首抽等到依家都未入得

自己決定啦,佢依家無得自己填原因既?
好多年前退過一次我記得可以自己寫原因點解要退

PAD 十萬我都未退過
呢隻依家堅嬲,可能人大左期望值唔同

當買左個伏驚

想買牛奶 黑朱 虎女 起手

唔差在+埋石榴氣泡

屌你課完扣起我錢唔比玩
$38 我拎去食龍門渣哥好撚過

自己買個石頭AC再抽仲好啦

究竟人要中幾多次伏
cyberpunk又中 而家又中

等下啦

龍珠都唔止十萬
抽唔到咪唔玩幾個月再玩番

港奴表示好彩今日多嘢做
唔洗心掛掛

當比個機會佢 再係咁真係棄

放工都未有得玩點睇

係

最撚嬲就係走左咁撚多班火車,等住D火車料救命
修多10幾個鐘先補多2千,當我乞兒牙

歐到咁都無feel?

有得玩應該反而會低啲。有得玩顧住幫啲餅開工 邊得閒討論。

相信韓仔炎上啦

其實停一日賠咁多石唔算中伏喇嘛。係個個心急想出火車姐。

起碼佢地班餅餅,火車無係到等緊佢地返去

而家屌得最恒最大反應個d係覺得最好玩上哂癮個d

返到去玩下PS4先, 臨瞓前剛開返ser啱啱好

因為好想玩所以嬲
但又因為嬲所以退款棄

無錯

岩岩dl左 未開ac
有冇石賠

冇

反正課左k幾野都無牛奶同紅補
退款開新acc再抽再課

聽日去淘個牛奶+黑朱+咖啡2星UP+虎妹+氣泡組合

退完之後開返你地咪又係狗衝咁課

想買個分身 邊道有得買

又唔係呃你錢 玩少陣就退款

.gun

到時新ac仲非洲過家陣

退款愈黎愈難就係因為咁搞串個party

淘嘢唔使咁大聲

8591/淘寶

公司又唔係唔出糧比你 ，出少兩日糧都屌鬼啦

8591都要揀
望真啲好多貨源都係支那淘寶

頂唔順，我都退左款睇下退唔退到

係囉 應該連埋下個月份糧一齊出

一個係你打工賺人工
一個免費遊戲

佢係維護同埋有賠償
而大家課咗又抽晒嘢, 咁都有得退款架咩?
純粹無知一問

睇apple心情同你退款次數

咁個ac會點處理?

課左金就唔係免費遊戲了，我付出了金錢同時間

瑋入黎就見你講退款

唔係我

笑到仆街 咩邏輯

我都唔知呀，聽人講會ban左

8591呃錢,佢都係去淘寶買,咁點解唔自己淘

精精地就送番1萬幾千石

jm9 你付出咗金錢咪就係買咗石 石你又到咗手

而家咪送萬2囉

退款係一定會ban ac

佢緊急維護再延長 之前個fd其他game都退到

Q1：若玩家權益受遊戲提供商侵害時，是否可以要求退款？
Ans：理論上是可以的

咁當然用依啲機會退坑嘅玩家大把啦
退唔退都係自己嘅事

受唔受理都係睇apple

我唔知我唔理我兩日無見d餅餅

係咩 我無睇 連驚都入唔到 世界末日呀

打乜機啊
去返多份工啦咁

咁又唔好一碌鳩打一船人
有台仔自刷平靚正嘅

我學生唔可以出去打工呀... 犯法

我d餅

陰功16歲都未夠？

睇完價錢嚇親
我繼續玩我原來嗰個算

原來係咁
因為玩手機驚我唔會課金
唔知原來可以咁

係申請成功先ban？

apple愈退得多愈難退
an機好似無呢回事

有冇20000石先？一日了

咁睇佢都幾型

到你癲

有D公司你一退即BAM
一係就要你還返曬所有退既石先俾你再次課金

有冇消息點賠償？

純粹八掛問下
等佢維護完都會繼續玩架啦

咪12000石囉,再搭多100粒糖俾你奶下

有無地標心水推介

，，，，，，

奶完好繼續肝

藥草其實男人定女人黎

咁都有BL(我覺得係男)

好頹

走火入魔

米癲拉

攻受分明

龍珠

龍珠上次中限已經係上年週年

原來係gay佬組合

岩岩dl左

想問佢送個5粒星星糖係有咩用

升呢

琴晚dl想玩既時候就維護緊，係唔係無石拎🤮

少年你太年輕了

我課左千五都無呢個組合

lm睇delay到聽朝

ME鳩UP
退就真係退左,睇下佢批唔批
本身好有熱情,依家已經熄左9成

課咗1800
一樣冇黑朱
我決定開返
抽普通pool
唔抽咖啡pool
普通pool 機會係1.6%
限pool得0.9%

未開始就無

好型 但盾職有牛奶味瑪仔就無碇企

兩日就熄

我有黑朱,無虎妹甘草

黑朱古力味返返尼

蝕錢啦

我1千都係
濃縮咖啡2星+藥草+黑朱+粉雪

邊個話
攻速瑪仔世一

加隻瑪仔

係0.09% 啊親

我放棄左比攻速佢 前面頂唔住

瑪仔都係唔爭氣

我前面用緊黑朱同騎士

0.9%係好高機率架喇 你地就想

騎士姐係咩

SR

唔係叫勇者架咩

琴日叫左個fd 玩
個ser 收皮前佢開左acc抽左30抽冇sr 之後佢del左game
再down就咁岩維護緊
佢仲要用guest acc入
應該開返ser 都搵唔到個acc
果12000石咁就冇左

人放我又放ac
4星咖啡（差40碎上5星）
1星黑朱
除左甘草 吸血 薄荷齊角 34/37
咖啡6 高階攻配料（升齊輕鬆過萬攻）
寶物全齊 +30%攻 lv2 -cd lv7
齊月卡step卡
抽卡碎片2800 未換過

有牛奶/朱古力都唔會用瑪仔

慘 生得咁型但咁廢

二隻黑朱都係抽咖啡pool

我係係普池中咖啡

如果12000石都抽唔中黑朱
我賣ac算
再買返個首抽

100$

毅進星 $100

我好想砌城啊 個腦有哂picture

建議單抽

排$101

你地出手咁低點對得住啲餅餅

12000石單抽
抽到手軟

200

你咁既ACC課左都唔少左,玩3日放返出去想收得返幾多

拍賣ac

頂盡150蚊

排90

頂盡3舊

排400

呢個同學多左

有心唔怕多
係咪可以留定tg

一睇你地就知唔夠愛餅餅

500

你玩咁多個ac玩得晒咩

$600 tg: hugo1991

有性趣

咩驚都要兩個ac

玄學抽卡

而家除左退款出現仲出現埋賣帳

假膠開始多

我仲等緊隔離DMC入坑

兩日薑餅人Post變化

維護
：屌

公佈聽日開ser
：掛住餅餅

賠一萬石
：ok!好game值得等

延長
：賠20000啦屌

再延長
：退款阿！賣ac阿

如果退款ban左我acc，我玩希望算

apple guest嘅話重dl都係過個ac 要注銷帳戶先會無咗。有機會的

好期待班痴線佬今晚仲可以傾咩

Hk ios好似好撚難退

要試下依度啲餅粉有幾忠誠 嗌生嗌死
原來係假嘅

傾到都唔知傾咩喇 第2個post都滿41喇diu

等L到痴左線

都唔係第二個post咁簡單 兩post半都黎緊

3日驚黎緊第9個post

需然我抽唔到牛奶同紅補
但我有黑朱，虎女，咖啡同30%攻

我之前有驚試過 同樣情況都退唔到

咁都退cls

等我收晒你地啲ac
開番ser就高價賣番比你地

牛奶可以換怕閪咩 抽啦

維護就退 根本唔合理

之前巴哈見到退款黨，收錢幫人退搞壞左規矩

同你一樣 無30%攻 加多隻薄荷朱古力

冷靜落嚟而家後悔了有無得取消返個退款申請

係抽唔到所以退

無架喇 ban9左 最好換埋個apple ID 個record跟一世

係邊換

重玩就一世抽唔翻30%攻啦

申請取消退款申請
今晚再delay 就再申請取消番個取消

輸打贏要 劣根性

碎片 100碎換1塊
（我有2800塊strong hold到下年）

仲有

突然想你退到 ban埋ac

上咗熱門

本身都抽唔到

搞到好複雜

google唔批

呢排好鐘意伊藤舞雪
無餅餅玩搵左你兩次

我個apple ac 臭左 game of dice 嗰時一次過退左3萬幾蚊
之後乜9驚都退唔到 第二個ac都唔得 應該black list左信用卡同名

好gay

咪係....抽唔到咪課到抽到囉

你地成日唔不推 搞到個個post都上

無game玩都上熱門
Btw 不推文啊唔係今晚又上

apple退款好似之前俾人玩壞咗
所以好撚嚴

我退得好合理架

玩得未呀屌

之前日日玩到凌晨三點幾先訓
依家冇得玩就發現仲生存到

10點半

一陣10點又出公告

又燈

燈嘅意思唔係反方向咩
應該係烏鴉口

多謝支持

出公告話提早開ser

3,4年前退過一次,我記得APPLE好似係第一次無條件退
第2次開始越來越難

呢d先係燈

提議明早先開ser

就黎爆第3個post

呢隻似係line個隻？

薑餅人亡國-沒有餅餅的第二天

屌佢老母

出公告直接話多謝大家支持
此game已執笠

有外掛真係有撚排check
特別係有pvp係度
老實講我覺得今晚真係未必得

點解咁想要黑朱，為左一隻角

搞咁耐 真係似係捉緊bug玩家 server野正常點會搞咁耐

咁都係放置一個星期先番黎

我無升過黑朱

可惜綁左google 如果唔係既話我都賣

感謝大家課金 目標已達 伺服器正式關閉
請期待本公司下一隻薑餅人遊戲 謝謝

如果真係續隻bug撚捉番出嚟咁我覺得情有可原

都話日求夜求 黑朱又坦得又控得

呢隻似line年代個隻

應該係 要check數據

如果佢真係順便搞埋外掛都算係咁

起碼叫做真係有心想營運唔係短炒掠水

短炒佢已成功

收到風聽朝先開

邊度講

咁無計架喎 都未開始玩

未玩過唔知餅餅嘅魔力 無我地咁辛苦

真心正條女，近半年最愛

收到wind,隻驚已經執咗。

反正不會懷孕

咩碎片？
同埋咩係30攻

維到聽日就好笑

D社之前係跑跑薑餅人嗰邊瘋狂宣傳王國
應該唔會短炒
同薑餅人系列啲垃圾遊戲都至少捱到一年

真。有啲營運明知有外掛都唔捉 扮睇唔到嗰啲你玩埋我嗰份。
但個問題捉啲啲一日應該搞唔掂。你咁一拖再拖嗰時間越改越後。又係奶曬嘢。

碎 = SSR 碎片，儲夠20塊同一款可以直接換
30攻=SSR寶物之一，全隊+30攻

七澤美亞呢？

補充；係30%攻

謝解答
我d水晶唔係好捨得要黎抽寶物

但抽極餅都係垃圾

等幾耐唔係問題 最起碼要講整緊乜9
一陣開返ser 一樣咁多外掛
咁整咁耐整乜9

副body世一

大家都係估啫
其實可能只係真係整server整幾日

開得幾日 佢一定唔會話整外掛啦 咁樣咪嚇走曬啲新人。一定會話其他問題。

跑跑薑餅人其實有幾多個系列 咁多年都見人玩緊

咁佢都要解釋下搞乜先得，乜都唔講無啦啦死ser死一日仲得人驚過多外掛

如果今晚開ser佢可以解決埋啲lag同loading問題我就當無數

我知本身有玩跑跑薑餅人 上連登見到有王國post就click入黎睇 睇落又真係幾好玩 點知維修冇得玩

計緊盈收 準備結束營運

機戰大bam週

我法國你係死忠打手

支那寶都唔平
求其睇3隻紅都開緊80－100

一陣唔中黑朱就唔課了

再追擊就一世非洲

我第一日買首刷 牛奶 咖啡 粉雪 用咗280...

你睇左d咩 依幾個post都冇驚玩

紗梨最正

唔敢講?
有外掛同抽池出bug都係大量玩家退款棄坑既原因黎
可能驚左呢樣

自己刷仲好啦

如果12000石抽到一張epic都甘願課金

要刷指定3隻真係有難度第一日仲要唔係40抽

講就易 你試下刷
得3000石

280 真係堅貴

本身跑跑個度有個demo既活動宣傳王國開服 但係又唔好玩 好廣告feel 但係click入黎睇啲人好似中曬毒咁先好奇下 話唔定唔錯

其實有外掛，佢ban下人，慢慢修正搞到下個版本更新咪得，冇必要即時停2日，所以唔似係搞外掛，似有bug比人發現，而佢又改唔好

第一日刷的確難刷,依家有40抽應該易好多

呢度大把 巴打抽唔到牛奶
我課金都冇中牛奶碎片

咁多人爭住幫營運洗地

營運依家都仲未敢出黎講到底發生咩事

首抽acc佢送多12000石

其實第一日都知有外掛啦 個pvp誇張到
邊有可能第一日就全5星 戰力高人地成倍
抽卡要時間 禮包又唔係無限買 配料更加難
唔捉外掛只會無人課金等執

之前俾line做既跑跑薑餅人
薑餅人聯盟 薑餅消 最近既至國
個人覺得得自己D社搞既跑跑薑餅人係做得最成功

薑餅已漸淋 伺服還未開 餅餅餅
誰曾用誘惑女巫 虎妹給我 同餅餅一起真窩心
Server繼續沉 萬二人夜深 等餅餅
傳維護某夜終結 一拖再拖卻再拖

沒有話要再講 巴打超失望 (餅餅都失望)
賣帳甚至退款 遺忘掉以往以往歡與樂

有pvp排名
有外掛好大件事黎,仲要個外掛唔係in game bug
你真係要每條友去check返佢對戰紀錄有無問題,好大工程
睇片係用mod修改數據黎達至無敵

石係無限買 全5星對課長係輕鬆野

抽到差1碎就合到咖啡

外掛有係肯定,片都有得睇,人地一隻入pvp打1億扣0咁秒對面5隻

邊間教會

其實有可能係BOT

台幣定hkd

但戰力衝高唔容易 第一日已經高人成倍有多
20萬戰力 幾有錢一日都無可能做到

玩咗兩三日留名
粉雪同甜辣醬二選一唔知用邊個好

尖沙咀聖安德烈堂

薑餅教

Diu我自己抽嚟玩，唔好reboot 呀屌

我前日開波刷左十個ac左右得兩次係40抽有5隻

課撚完無得玩，營運9縮唔敢面對

賠萬2石，撳4下無撚左啦

假都就黎放完仲未開到新AC刷首抽
睇黎未開GAME就可以棄GAME
薑餅人亡國

Pvp同雪 Pve同甜

究竟連登定巴哈多人痴線
估唔到係因為隻餅Game而唔係囡game

其實官方有講啲佢地幾點遇到咩問題
Google Translate:

大ip 都冇咁癲

邊首歌

深深深

開盤未我買10點未玩得

其實都係廢up server down 有九百萬個原因

餅餅>囡囡

肯定擺cloud嫁啦，但佢地一定有野寫得差，scale up嗰下出左事

如果出泳裝餅餅話唔定真係有人J

屌你聽完第一句轉左餅餅餅 係條街笑左出聲

好想玩~我連AC都未開

thx巴打
升六隻唔知夠唔夠資源
中排除咗咖啡有無好用過呢兩隻

另外想用下洋蔥

賣爆機ac畀你

有人賣AC可以搵我
咖啡＋牛奶＋叢林＋黑朱＋藥草
或者咖啡＋牛奶＋叢林＋藥草＋氣泡

直接send圖出價 ths

要自己玩起

都無黑朱 ban

作哂佢啦

未聽過

餅餅都失望

曝露咗你年紀細

如果真係老作實際上捉BUG, 應該唔會咁口響講今朝開返掛
捉BUG起碼都要停一日啦

應該要送升技每lv 50樣啦屌，等撚到癲

食埋個飯睇下個ser點先

糖可唔可以無限買 錢解決到嘅問題就唔係問題。如果可以無限買高幾多萬都唔出奇。全ser第一嗰啲人係癡線既。

00後？

40點有得換LV6糖

等餅餅轉番等等等啦 都唔岩音

玩落去先係王道通常驚都係玩玩下乜都齊

兩日都黎啦

外掛做唔到隻人5星突爆再加成40lv,呢d肯定係課長所為
講係講緊果d一隻餅入場打爆你全隊既掛狗

咁就唔出奇啦 所有願望冇嗰啲嘢佢直接用石買 王國lv無限升 糖又可以用石買無限升。

韓國驚係鬥長命
日本就真係講抽運

相對起日本驚我覺得算好抽啦.....（雖然都係唔中

玩公主連結 300抽0ss直接保底

彩虹冒險

隻驚都算佛心，雖然無超稀，但我相信遲下稀有都殺出一條血路

係喇嗰啲就反而真係外掛 用啲低戰力垃圾角 打贏高戰力嘅人。

艾利鯊鯊

竟然會有post
本身有玩跑跑
仲諗住唔特登down黎拎新啫喱衫衫
見到post down黎玩下先

【問題】林北的噴水池都淹幾天了

未開ser

又癲一件

邊個話冇泳裝

日本電話驚好多唔抽就九成冇
好d既有保底保險下
韓驚都話可以用其他幣換

諗住hea down拎衫
點知中咗毒
就開始後悔無刷首抽

21世紀仲用性別分玩咩驚

上個Post 有班人傾緊「稀有Tier list」被維護洗咗

剩係記得
T1王子
洋蔥都有得諗

鬆餅係擺城T1

有無薑餅人h漫？

薑餅群組 ....

好懷念 成堆火女角落頭三連丟死boss

水女999

幾時到你

我分身諗住試下全稀有推到8-30

我琴日癲完啦

綁左email
唔係我都想賣比你

不如跑跑都開個po

［四週年大更新］跑跑薑餅人：烤箱大逃亡

謂有祝你出多d稀有上5星

呢隻起碼80後仲要有老豆聽開歌先識咼

搞錯10月23個POST都未爆

個腦係咁出緊薑餅已漸沉 好撚煩

入到啦

我輸

唯
承你貴言

依家入去爆抽

啲鑽 物資 飛船 火車 噴水池
有冇利息收 話曬都hold咗一日

陣間開新POST嗰位記得加返friend list (+ tier list)

腦已洗

block

屌 信咗

又一個post

屌你老母

苦中作樂

單機啦仆街

想引起集體病發

大家已經好緊火 你個不孝子仲推老母出嚟

1001標題都諗好
[I/A] 薑餅人王國 (9) - 已封鎖會員 - 破產(炒股)

[I/A] 薑餅人王國 (9) - 已封鎖會員 - 破產(炒股)